21年啦，你已經潛而默化左幾多？

香港人明明係用悉尼

唔係蟲蟲特工隊咩？

通天女公安

On9

垃圾戲名

優化 其實點解係 ?

optimization 唔解優化 可以解咩 ?

如果係有得出暖氣果d，應該係叫空調

二世祖同富二代有分別講左好撚多次啦

咪係 有啲都幾夾硬黎

港共狗官成日用

請解釋

deadline=死線

死你老母咩,限期呀

咪叫暖氣

二世祖=敗家仔
富二代=有錢人既第二代

其實內地同大陸都唔啱
應該用中國去區分
要分清楚香港同中國

活魚刺身活乜刺身

活...有冇人記得以前叫乜？

生

唔敗家果啲通常叫有錢仔算數

對比緊大陸用語同香港用語，關傳媒用開乜字咩野事呢？返屋企屌自己老母啦你

可能
仇富情緒日益高漲
屈哂全部富二代敗家 所以咪merge埋得返一個詞

認同仇富情緒呢一點
但唔同就真係唔同
2世祖係"匾"義
富2代唔同, 正正常常冇正冇負面
純粹話佢老豆係有錢所以佢有錢,
但如果你話 "有錢仔" 又唔可以表達到佢係因為佢老豆而有錢

所以我覺得富2代呢個TERM都OK,

利申反支那

sashimi

支持<- 給力

原來紐西蘭同新西蘭係同一樣野黎

後備變板凳
十二碼變點球
罰球變自由球

最佳化？

仲有替補
正選就變咗首發

有錢仔可以準確表達得到係老豆果代有錢傳落黎？

係都最佳化啦下麻

雪梨係台灣人用

雪梨呀

咁太子爺呢

玩抖音

太子爺

你係咪玩野呀 太子爺 講緊 公司老闆個仔

咁如果要指明係第二代呢？
太子爺可以係啊爺果代開始發跡

而且個意思都根本唔啱😂

完善

其實出呢張野條友係咪唔太認識本身香港係用乜野字眼?
雪尼係撚香港人成日講咩 我由細到大都係講悉尼
二世祖同富二代根本兩個唔同意思

咁不如講埋新加坡，星加坡

正想講依個

雪梨係老一輩講 悉尼係現代啲嘅講法

根本張圖搵嚟講 又係啲即食圖

From 維基

有樣野一直唔明
改善可以係由壞改善變好
但係優化唔係指由好變更好咩？
利伸：唔用大陸宇

點解要指明係第二代😂
有分別咩😂😂😂